樂施會高層回應誘災民上床：政府警隊都有害群之馬

樂施會被傳媒踢爆有職員在海地為地震災民提供人道救援時，召大批年輕妓女甚至雛妓開淫亂派對，屬香港樂施會籌款及傳訊委員會委員的香港資訊科技商會榮譽會長方保僑指，的確不少大機構均會發生類似事件，「係個別人士利用職權去咁做，係個別事件，正如政府、警隊之中都會有害群之馬」

現年23歲加布（Mikelange Gabou）表示，2010年海地大地震時自己只有17歲，那時為了食物及孩子，與現年68歲的樂施會海地前總裁凡哈威梅倫發生性關係，而凡哈威梅倫則承認自己「並不完美」，但就堅持從來無在海地與任何妓女做愛。

只係幫女災民解決性需要姐，樣衰就不了。

我搞完佢唔俾錢點算妓女

鰲拜

豹頭呀

有帶套=無做愛

無啦啦講其他各大機構

呢個真係駁唔到

駁唔到

nigger都屌

休班警 +1

有午餐肉有

咁即係樂施會係咪差佬先

典型香港人心態
唔執輸
其他人都係咁啦 個個都唔話 你話我? 哼 (港女高8聲收結)

烏干達應該要幫手

A：這雞蛋真難吃。
B：其實，隔壁家的雞蛋也一樣，天下烏鴉一般黑，世上根本沒有好吃的雞蛋。

你弱智先會駁唔到
根本 樂施會 就用緊平時 五毛用開既臭蟲論

例如
中共公安殺人
五毛:「美國警察一樣有殺黑人啦」

中共貪污
五毛:「美國一樣有貪官啦」

中國發生交通意外
五毛:「美國一樣有交通意外啦」

呢D咁既 臭蟲論 已經比五毛用得多

單新聞2年前？

呢下係堅抽，抵讚！！！

樂施會做野唔洗你教

捐錢俾人買套

打和啦 super

講中猶差要害

GOOGLE完 真係百貨應百客

好有説服力！

OO發言人表示，非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，OO絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

應該唔止一次

臭蟲論
人地都有問題唔可以合理化你嘅問題㗎喎

好一個red herring

係wor 鰲拜無咁on9

回得好
我都想做佢d高層每日搞吾同仔
Hehe

我每個月捐緊350蚊，今個月開始會停晒

慈善組織 既錢和物資, 係全世界民眾捐贈
民眾捐贈 比慈善組織, 慈善組織 再派比災民

家陣慈善組織 要求災民 扑野, 先比物資佢地
咁有冇錯呀?? 你個腦坐住左??

警隊點只害群之馬

高級啊，反咬一口

因為我同我老細講到明, 我付出勞動, 老細再出糧比我

而慈善機構 講到明, 係拎市民既捐款, 派比災民
無講過要災民 用扑野去換物資

既然你覺得慈善機構要求 災民用性交易去換物資無問題
咁就好應該當初講明啦

屌你老母, 連宣明會 都有打手

香港樂施會籌款及傳訊委員會委員的香港資訊科技商會榮譽會長方保僑指，的確不少大機構均會發生類似事件，「係個別人士利用職權去咁做，係個別事件，正如政府、警隊之中都會有害群之馬」
佢又講得啱喎

呢單野爆左出來之後, 宣明會 樂施會 既所謂「義工」擔心無人再捐錢

所以派打手上來兜

係
所以遲D 你全家比中共公安殺左

然後中共話:「係個別人士利用職權去咁做，係個別事件, 公安都會有害群之馬」
所以好有道理, 中共無錯

你班發災難財嘅都係黑吃黑打班有錢佬主意算
唔好搞著我地

所以就話宣明會 有問題囉, 你仲話無問題

屌你老母, 宣明會 打手都低質過人

宣明會 打手自認自己有呃人

真係陰公, 等住比你老細扣人工啦, 柒頭

唔知政府警隊點回應呢
NEXT

直線抽擊

你哋無做錯！

其實改過新朵就掂啦：

樂施米青會！！！！！

以前撚有樂施會呢個名出現咩
頂多係公益金 紅十字 ETC..
之後果D都係人地做善事 佢就當出糧既基金會
慈善機構太多根本就好難集中D錢去做野
阿豬阿狗都話自己做慈善籌款活動
心諗又一班人呃人出糧

吹啦 慈善組織貪污都唔係第一日既事啦

樂施會早過公益金 只不過樂施會英國成立公益金香港成立
無國界醫生都開餐啦 慈咩善搵食je

慈善機構無著數邊個咁得閒同你搞善事

一早唔知佢行政費大過天？

睇黎要轉行加入慈善義工了

屌拿星。幫香港正苦+正牌古惑仔宣傳

天下烏鴉一樣黑

樂施會呢d ngo根本垃鳩圾

警犬洗唔洗回應返？

雞，全部都係雞

乜平時果d捐錢街霸有人幫襯既咩？